更新完又有問題

留名無撚哂紅點

我有

係你有問題
質疑者必定是叛徒

得我有問題？ 連狗玩針對？

留名冇

留名有新回覆無紅點

係

已發現係某d情況下會發生哩個問題，已fix，下次更新會改返

我到依家都係咁 試過reinstall 可唔可以再follow up

ip6s

iPhone 6s 有呢個問題